【武漢肺炎】香港獨立 唯一出路

屌你老母個個國家都封關 香港大開中門俾啲大陸人衝落黎因為「人道理由」？
香港人本身健健康康 你送啲無衛生常識嘅中國人落黎滅香港人又好人道啊

一國兩制嘅後果咪咁樣囉

所有唔想感染大陸肺炎嘅香港人 跟我一齊嗌
香港獨立 唯一出路！

Btw各位手足注意身體健康 班藍絲廢老咁無衛生常識 我地一定長命過佢地

香港獨立 唯一出路

光復香港 驅逐共黨

香港人一日唔奪權 你都無能力拒絕中共送大禮
你好彩生存到今次 十年後你又要驚佢又再變過種？？？
一撚定要奪權 推翻香港政府

香港獨立
唯一出路
刻不容緩！

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive